保安局局長李家超指，現時理工大學內所有人均會被暴動罪拘捕。

更加唔洗自首
守撚到最後一刻手足 做乜都唔割

講明係所有人

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

幫推加借位
建議《香城》官方新增新職業 —— 燒炭師

李家超 比卡超